[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (19)

屌9政府果300蚊施捨津貼

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

炒車紀錄表

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

第一

lm

留名跟進

等我出post先

因交通意外，元朗公路往屯門市中心方向近富泰邨的慢線現已封閉。
駕駛人士只可使用快線行車。
現時上址交通擠塞。

Lm

屌你老母 深井過橋後咁早已經慢車

直情停左
係咪又撞左？

新聞話近浪翠園中線壞車，已拖走.

61M表示仲慢車緊

1823完 洗唔洗上庭？

深井又咩事

中環又塞😤

一出長青就塞

觀繞入大老山有on9 撞車

荃灣路

文華里嚟架961爆
嚟多架960又上爆
無停皇后街
好慘

皇后街將會連個站都爆埋

龍翔道黃大仙段

仆街荃灣方向差唔多同一位置一日兩劑

上到。。咪又係全程企

超塞

獅隧入口倒塞返龍翔道

天馬苑炒巴士呀

入屯門近深井晚晚例塞

又準備打大佬

好似聽到近汀九出事

朝早見到呢個post有人回就驚

青馬橋口已瘀

我打卡渣

汀九已塞

好似係新汀橋

屌那星汀九橋撞車

推落海啦

屌那星 上左車先睇到

電台話汀九橋頭有意外，架車已拖路肩，

諗住今日早出門口早啲返
屌

屯公塞緊...屌

農夫車撞貨車車尾 好似係

小欖已經塞緊 屌

gg

又遲到

仆街，我想食早餐

汀九塞到轉車站

大獲

出大欖
慢車
可接受

就黎甩難啦！巴打們繼續奮戰
深井開始順返

反正遲到食完先返

一上車就睇到po 街已仆

巴士線有無受影響

搭咗半個月村巴好順，但今日第一次搭特別班次過海

痾屎遲左落街，仲要塞。。。

其實日日都塞架啦

汀九係唔係好撚塞

轉車站一出就慢駛

勇者無懼

巴士線無事 好順

終於過左汀九...長青好順

佢老闆 頭先過咗轉車站無耐 連巴士線都塞車

過左轉車站上斜 巴士線開始慢

屌 今日遲左起身 趕頭趕尾出門口 上左車先睇連登

屌未到博愛已經慢駛中

一見到汀九炒果斷做懦夫

老龍已過 安全

葵涌道出九龍玩撚完

自私撚屌巴士

豐力樓炒車，龍尾：牛池灣

屌尻佢老母極撚塞

交通意外：獅子山隧道公路去沙田(17:05跟進)

24.10.2017 17:05

【馬路的事交通消息】較早前獅子山隧道公路去沙田，近隔田邨慢線的交通意外仍未清理，同時獅隧入沙田間封，龍尾︰浸會橋面。

獅隧間封倒塞頂返住老龍

頂撚到入德福

龍翔搞咩

清左場，但車龍有排消化
而且獅隧真係倒塞頂住老龍

屌，唔識揸車就咪撚返放工時間開車啦

深井又做乜撚野呀

交通意外︰屯門公路去屯門(18:29最新)

24.10.2017 18:29

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近深井快線有交通意外，龍尾︰汀九交匯處。

一波未平一波又起

好L塞吖
汀狗落橋位好L慢

我屌你老母爛臭閪又黎料

屌你觀塘繞道

又係快線

邨巴佬係有線落去行青山

係返深井上屯公

啱啱過左 地板油

荃灣路✌🏻

長 青 間 封

大老山做乜撚呀

趕上車無睇post伏已中

好在今晚行下荃灣先

屌ot完仲要塞

新聞話清咗啦⋯⋯等下啦

咪撚再塞

幾日無出嚟九龍區返工，今日希望唔塞

屯門公路派彩
青龍頭出九龍方向中快線兩盲毛相撞
已塞返去轉車站

話口未完

岩岩上巴士，仆街...

成班契弟日日撞

車龍慢慢消化緊 應該揸埋咗一邊

我照上巴士

是勇者不必怕

輕微碰撞但係唔肯私了，仲係快線

呢d撚樣唔肯私了，撞人果個應該終身停牌，俾人撞果件應該停一年

剛清咗啦

而家咩情況,岩岩過左轉車站?

1分鐘前仲係4轉3個位，兩邊企哂係到唔傾，猶差都未到

屌佢老味

真係慘俾人撞都要停牌

私了算吧啦 阻住其他人

阻住地球轉咪就係呢d人

岩岩入屯門見到 兩個司機仲係車入面

岩岩見到終於泊埋左側邊

帶定枝唱K咪 架車去落佢側邊落低個窗屌佢老母閪

坐巴士可以點屌

大欖撚準備直衝

隔著玻璃舉中指

有冇ching知新屯中係咪有村巴出灣仔 我搵唔到個站 想問好耐

係

我剩係見到巴士站有架去觀塘

港澳應該有排塞
969同的士狗撞左
駛左入巴士站

消防街有巴士放人走

日日塞遲三個字

輕鐵兆康供電故障

臨放學先搞D咁嘅嘢。
放工前唔知搞掂未呢？

正常返啦

屌你老母屯公深井J9橋頭又嚟料

意外已清，但仲塞住

又慢駛嚕

又有撚屌深井炒車

咦 深井例位炒兩架
好似有女駕
警察已到
後面多架呀婆唔知咩事

深井呢個位最痛苦係倒塞入汀九橋

屯公出九龍開始多車
慢駛中

車已上

Morning
星期四

早晨

勇者

岩岩見到巴士線有車比龜抄

抵呀

汀九入青馬開始塞車

朗天都未到 屌

汀九中線炒車

Dllm又係咁
利申：準備上汀九

好想搭巴士 唔想迫廢鐵
但陣間mid term

屯公巴士線好似企左個黑警

仆街鳥Miss咗班車

車已拖

汀九前慢駛

車牌呢
炒車正垃圾，屌你老母呀

汀九重有慢車

深井壞車少慢

加士居道西行，龍尾九展

老龍東行又收皮

噚晚撞咗，今晚再撞

因交通意外，龍翔道往觀塘方向近天馬苑的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

紅橋入元朗中線有4條自障炒左

若果燈到夜歸巴絲唔好意思

但真係好耐無見放工時間咩事都無

今日六點半都未有人推post

冇事係咁啦

屌你老母而家4轉3個位日日頂撚到去轉車站上斜位

原來係青龍頭橋尾快線兩車

一過轉車站就塞，仆街

恭喜機場撚 青馬都塞緊

我屯公都未上

上水塞緊 仲要塞青馬, 又遲到

汀狗

今日有警犬捉人行巴士線

青緊搞咩？ 太大風？
汀九極慢駛

龍翔道gg

畢架拉手掣

屌 啱啱到

全線封撚左？唔知咩事

汀九塞到pk

汲水門四車串燒

點解今年好似多左炒車，入機場路段

住元朗，唔通要搭機鐵

青馬快線 串燒

垃圾司機越黎越多

大撞

吸水門炒車

前面架七人車跳樓死撚左佢啦

筆架山停係到比太陽曬住

較早前汲水門大橋往機場方向的交通意外已清理，車龍有待消散，龍尾：汀九橋。 (HKT 08:12)

好曬

龍翔道往觀塘方向，近獅子山隧道入口的快、慢線有交通意外，龍尾：豐力樓。 (HKT 08:16)

啱啱經過
巴士撞私家車撞到打橫欄腰檔晒兩線
後面車完全冇得郁，宜家塞到豐力樓

應該 7人車係外線硬cut

屌你正啊喂

今個星期四日唔塞 一嚟就整單大獲野

岩岩塞完汀九去緊龍翔

個七人車司機跳樓死撚左佢啦

由一個地獄去另一個地獄

獲得遲到印花一個

七人車係P牌仔

又要去換解僱信

屌你老母汀狗塞返轉頭大欖碌車碌撚左十幾分鐘先出到

P牌仔學人上老龍

今鑊炒到杰一杰，後面成堆電單車過唔到停低吹水

又因為早返工而逃過兩劫

死全家啦

連炒兩獲

啱啱上車做勇士

出到龍翔都係繼續塞

P牌on99點解可以炒到咁

點樣可以炒左90度

Feel到玩完

塞馬老龍
完全停左車

好撚曬呀屌你老母

係咪痴撚左線

好明顯冇睇鏡就cut啦
撞唔到反車算佢好彩

屌倒塞到大欖收費

好在今朝唔洗行老龍返九龍灣office

真係叻仔 老龍風雲人物

屌你老母龍翔日日撞 係咪玩野呀
遲兩個鐘先撞得唔得

而家開返條路未

畢架山又曬
架狗巴又凍
屌你老母玩緊冰火咁

完全唔郁

未呀屌

睇黎今朝起碼遲一粒鐘

未啦

成條塞晒

畢架山站都未到

正 十世都出撚到去
仲係九龍灣塞緊

冰火

好彩轉左工
老龍真係好難打

見到d人落車行 唔係打算行去黃大仙地鐵站？

搭緊40 明愛醫院
完全唔郁

有無巴打知界限街咩情況

宜家好似過埋盈暉臺

好撚凍呀屌你老母狗巴

講真唔係好遠 仲要落斜

豐力樓碌落九龍塘會唔會快啲

行過去應該仲快過等犬到

屌 我八點二上左巴士而家仲未到筆架山

大家今日打算遲幾耐

直接請半晝

我最先見到龍翔竹園迴旋處有人行，應該係撞嗰架40p啲乘客
完全停晒嘅話，真係行好過戇鳩鳩咁等

我七半上車
而家仲喺畢架山 但未到個站

我岩岩已經諗通左 反正條路都唔撚郁
係車到訓下教好過

屯公出九龍
有3架私家車撞左

豐力樓

郁得啦
P牌條撚屌
四眼仔屌你老母

筆架山花園可以行落又一城
需時20 mins

請假了，大家加油

見到有架黑警電單車係大埔道碌緊上去

去到個位影鳩條撚屌

反正都係遲
不如訓多陣好過

會，但要早啲，我今朝經過時未龍尾未到歌和老街逃生門

較早前因交通意外而封閉的龍翔道往觀塘方向近獅子山隧道公路的全線現已解封。車龍有待消散。

四眼仔黎
屌你老母
而家泊左係黃大仙前一個站

行邊條落 唔識行

坐到佛誕都未到個個站

老龍巴打有福了
我係龍頭塞左8個字

豐力樓望到又一城

經球場有得落

有條樓梯行落九龍塘

龍頭郁咗未?

郁左啦

見到有架258D有人喺豐力樓上番車
應該係啱啱落車行啲人

塞緊既話係咪豐力樓落車比較實際

太好了，畢架未到就停咗

我架258p
啲人落完車又上返車

彈出彈入

龍駒道應該起條延線係黃大仙出

狗巴好凍 好大風

又停左唔郁

肇事車輛被拉到天馬苑巴士站
歡迎問候

獅隧全封

狗巴好凍
外面又曬住
冰火

啲c9打晒電話屌晒鬼

毒果啲撚屌記者未起身呀？而家通車先出notice話全封

下個post 叫冰火塞車

報業界ie

終於到畢架山花園

屌過撚左 仆街

老龍對面線見到架柒人車打橫畀架巴士撞咗
Btw點解西行都咁撚塞

老龍的冰火

返8點冇事，返9時可以訓多陣

未入大欖已經停

次次入左老龍先知奶野

四眼p牌仔

己決定做懦夫

剩係條屯公都夠我遲到了

汀九塞乜撚野呀

你未上都冇位落車啦

次次百份報都快過毒果報彈通知

老龍有邊日係完全暢通呀

去到先講 而家仲係明愛

各位巴絲努力呀
小弟過左啦
條剩好小人

街*

佢呢個位撞真係攞命

直接黃大仙逆線上啦

毒龍冰火全套

塞到我以為西行都炒咗

送你warning letter一張

去到即時叫部車開走先

老闆又問
點解唔搭西鐵呢？

屌

全港最快百份報 行業龍頭
個個記者都係炒台

開窗指住佢黎屌

OT鐘連代通知金

10點都未必返到

一個鐘前汲水門炒車
清左成粒鐘場條龍仲係到

20分鐘未過大欖

冷氣巴士無得開窗屌唔到

原本0920應該到機場checkin
而家仲係青馬大橋

真係星期五都大撚獲
黑色星期五果日龍門居爆水喉

成個星期都日日塞 on9

祝你好運

次次都係星期五要準時返學quiz先塞到冚家剷

下一站天馬苑 預備相機

係天馬苑見到條柒碌
利申： 去荃灣 好順唔塞

舉🖕🏻啦

呢條撚屌搞到我無得食早餐

屌垃圾屯公又塞乜野 塞到拉埋手制

預左要生死時速

希望有架40p車cam睇返

大欖塞左5個字
屌你老母

有四眼仔張相

又撞

無緣見佢
經過見唔到了

大欖隧道

龍頭青馬大橋呀

天馬苑已清場

屌架40p係黃大仙站
架私家車唔見左

屌你老尾轉車站已經開始塞

西鐡今日好少人

又係寶馬
ben屎 寶馬 tesla 呢三個牌子果然係閪人專用

好想死。。。。
諗到返到公司又要有說話聽

過左朗屏之後

D住港島九龍既撚屌會以為你路知醒遲左起身扮塞車

做咩唔坐西鐵

哇屌

你地就好,日日都可以係巴士訓多一~~~~~~~~~~~陣

架寶馬係龍翔道轉上樂富到等緊拖車

真係早知搭鐵 起碼10點一定返到公司
8點10屯碼上車 依家先準備上汀九
利申返9 公司喺灣仔

其實我唔明點解格車可以打橫咁樣撞

轉鐵先

陰公
你屯碼搭鐵都煩啦
要搭咁耐去西鐵站

影線硬cut,巴士收唔切

其實我唔明點解撞唔撚死個私家車司機

真

車唔死件垃圾P牌仔真係可惜

gate close前兩分鐘達陣
屌你老味

好耶喎
咁都趕到

福星高照

屌 off-site training
返到公司一個鐘未坐暖個人 又要坐車大戰老龍同青馬

crop條友出嚟下個post置頂啦

架寶馬無lala 無乜炒

巴打全日都坐車

08:15 龍翔道去觀塘，近獅子山隧道公路有交通意外，龍尾︰明愛醫院。
15:01 呈祥道去荃灣，近盈暉臺慢線有交通意外，龍尾︰明愛醫院。
15:36 龍翔道去觀塘，近星河明居快線有交通意外，龍尾︰黃大仙中心。

全盛時期嘅老龍一日炒幾多鑊

中上環又塞乜撚

汀九入屯公條路有壞車

東廊西行塞乜鳩

好彩過左就順

好似話皇后象廣場果邊撞車，收工見成條東廊菸紅色走去搭地鐵

觀塘繞道西行龍尾麗港城

佢老母個臭閪, cap 佢出黎俾人起底

哩 d 卜街俾人 hi 到架車少少就淨係識拎住個電話係咁打

推

😪

又撞到打撚哂橫 趕住重陽一家團聚？

撞呢啲駁咁on9

恰眼訓乍

好彩今日唔洗上老龍 如果唔係一定落車屌到佢地搵山拜

好波

如何有力地回應「點解唔搭西鐵？」？？

佢係度諗「影咩呀影？」

我唔鍾意搭呀你吹咩

你試下咁同老細講

老細版本

唔怪之得今朝經過見到成三四架警車再加架白車係呢到啦，仲諗緊係唔係又有車玩GTA

咁大條路都炒駁

做到嘢

屌你啲人手車屎可唔可以賣撚左架車佢 , 唔好再累人累物

例行公事

已經唔洗再報
全綠色先係新聞

老細：做乜唔搭輕鐵

老細：做乜你唔係輕鐵車長？

你比人工咁撚少
搭你老母閪鐵

青馬又塞

汀九又塞乜撚啊屌

老細:哦，咁得喇，你以後唔洗搭輕鐵喇，因為已唔需要再返嚟

大欖隧道出口快線 TA

汀九又塞入大欖

汀九唔塞先係新聞

屌呀

0845屯公快線近轉車站撞左
龍尾小欖

Goal !!!!!

奧海城乜事

啱啱見啲旅遊巴轉出麗翔道頂住晒

西隧南昌站開始塞

出尖沙咀班打尖撚又塞返上去南昌站

行下路無事

因交通意外，屯門公路往九龍方向近小欖交匯處的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往九龍方向的車龍龍尾已到香港黃金海岸。

現時上址交通擠塞。

塞到豬閪學院啦

屌你冇郁過

順番lu

屌拿星屯公塞撚到

大㰖地板油

屌你老母 又塞

巴打坐咩車？
我都係附近

btw,FV8138支那狗司機咪撚一路揸車一路用電話啦屌你

佢家直頭封埋路

屌又塞

下路望上去

轉車站條直路都撞，死撚左佢啦

轉車站前五六部車撞埋一齊

華都花園之後慢駛緊

仲要塞幾耐？

炒車班撚屌去晒路肩，除左架Tesla

地面有碎片未清，有排塞

edit

直路咁多車慢行都撞，真係天才

住黃金海岸一帶輕咩鐵呀

搭遲一班車隨時塞到仆街

利申今日準時

你知唔知屯門幾撚大啊

850個架改行下路
我見835個司機嗌台話撞左

點解香港唔可以推廣吓呢啲
還掂大多數人都有車cam
到時睇返片查咪得

都唔撚明一條直路好地地跟住行都有5-6架車炒埋一齊
仲要係日日 不分晝夜架喎

明愛大直路

龍翔道往荃灣方向，近澤安邨有意外，龍尾：豐力樓。 (HKT 17:51)

屌你老母閪

邨巴佬落大埔道上返老龍 ho ball

老龍有邊日唔派彩架

的士狗，私家車，5.5貨車 三車相撞
猶差已經到場

畢架山花園相機位三文治
第一架私家車，排第二的士狗，第三名貨車。

我搭果架改行東九龍走廊

沙田263 條龍排番去落客區
圍左個U 字
好壯觀

肯撚定俾狗巴cut車

岩岩見到...轉火車>西鐵算鳩數

肯撚定係見相機就急落break
後面撞落去

喺老龍上面見到個post 心諗今次仆街了

咁樣你有排塞加士居道天橋

沙田又有on9問卷調查呃個人資料

但係有好多on9比電話

可能人地俾假電話

就塞完

我淨係知班仆街好撚煩

等緊263煩左我兩次

Sell保險？

敦倫金多啲 荃灣地鐵巴士總站都有好多

應該會拎你電話交俾cold call center
到時大把廣告電話等你

可以求其比個num佢？

彌敦道近逸東酒店私家撞泥鬼
祝大家好運

仆街上撚左40

📞9995354，姓病

戴緊耳筒，見到班撚屌即刻較大一格聲
聽唔撚到條友up乜春

btw,記住唔好填咩青山醫院個d落去

汀九

好彩炒車個位無乜影響

老龍除左架邨巴 仲有架volvo唔知做乜停係得兩條線個位

呈翔道西行快線3車炒咗
塞到返去獅隧口

哩 啲 on9 司機死晒未, 你老母個閪

呢班倫敦金問卷狗必須死全家

老龍出荃灣而家仲塞緊，塞完都唔知邊到出事

早

今日出九龍灣，希望唔好塞

深井慢駛

老老柒柒深井個位如果全日限死下路上黎唔cut得出黎一定要上橋嘅話一定冇塞得咁仆街

Agger

出荃灣 葵涌咪行下路

一轉出荃灣好似塞塞地

荃灣路往荔景方向
環宇海灣斜對面
快線honda撞Toyota

紅哂

邨巴改行汀狗

轉車站跳車答260x

應強制立法禁止早上通勤時間應交通公具高談闊論

屌你幾個阿伯嘈足全程

禁止所有時間在交通公具高談闊論

想補個眠都無，仲迫住聽佢地廢噏⋯⋯

Exact7ly

廢除老嘢兩蚊搭車仲好

老龍係唔係又派彩
塞返上嚟荔景嘅

黨鐵已跪

好撚彩今日無轉地鐵轉290

荃灣綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

懦夫又輸
大大巴煎落老細到啦

今日屯公撚終於贏返一次

屯公會戰勝歸來

油麻地壞幕門

放工時間搶先出閘

交通意外︰屯門公路去元朗(16:38最新)
31.10.2017 16:38
【馬路的事交通消息】屯門公路去元朗，近紅橋有交通意外，龍尾︰安定邨。

而家龍尾唔止安定咁短

開工囉

因交通意外，龍翔道天橋往觀塘方向近彩虹邨的慢線現已封閉。
駕駛人士只可使用快線行車。
現時上址交通擠塞。

完事啦⋯⋯

較早前因交通意外而封閉的龍翔道天橋往觀塘方向近彩虹邨的慢線現已解封。
車龍有待消散。

係咪哩個呀

過左珠海學院

屯公提提大家，今晚Halloween，
玩夜d先返歸吧啦

驚喜不斷

因交通意外，屯門公路往元朗方向近新和里遊樂場的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

大欖汀九順

屯公見到有消防車開去屯門方向

嘩屌...開到post19

一炒單大鑊野搞到成個新界西癱瘓就可以推爆一個post
差唔多啦

屯公

香港無可能唔再有炒車
開到（25）都只係時間既問題
唯一問題係下個月就（25）定下年先（25）

一個月一個post

有大事加速

是勇者不必怕

上左263冇得做懦夫

大事日推十幾頁
今個月有龍門居爆水喉
同上星期五P牌四眼撚屌玩鳩老龍
都夠一個post

拯救伯母先

九龍灣

係條橋到冇郁過，屌

例塞 啲車出唔到觀塘道倒塞返入九龍灣
入到龍翔就順

老龍荃灣方向做乜鳩
搞到清水灣到塞死曬

有兩架警車經過

龍翔彩虹去黃大仙方向有架九巴跪低，係正樽頸位，單線塞晒

紅隧果邊兩單轉線撞

On9咪渣車

丹鳳樓埋站處，應該要拖車

龍翔道往荃灣方向，近彩虹邨有交通意外，龍尾：觀塘道近德福花園。 (HKT 18:34)

又排彩

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近彩虹邨的部份行車線現已封閉。
意外定壞車呀？

老龍今晚第幾次派彩

頭先走左架邨巴，改坐巴士就中伏

經過淨見到一架九巴停係度塞住條路，我以為壞車

不如長期擺幾架吊車，一有事吊走佢，好似澳門賽車咁.

啲車塞住哂係九龍灣 今日老龍汀九好順

荃灣路去屯門方向，近荃青交匯處慢線有意外，龍尾：荔景港鐵站。 (HKT 18:41)

荃灣路收工又派多注

仲有旅遊巴，benz

塞緊

荃灣路荃青交滙處慢線電單車自炒

helloween 全港大派彩

今晚屯公竟然無派彩

未試過返工放工邨巴都要改行汀狗 呢排荃灣路多災多難

因為下午茶時段已經有一注中

唔怪得我頭先見到救護電單車飛去啦⋯⋯

咁多位老細記得買六合彩

多謝揸電單車自炒嗰條撚樣啦

彩虹架巴士清走未

老龍、西隧、欖隧串屯公、汀狗 三串二
TA中位數(9.5) 大
特別項目 爆水喉

唔好呀⋯⋯無水沖廁

欖隧西隧長期無事

屯公呢期好似炒少左
記得當初頭幾個po
一個禮拜爆幾次大獲

九月真係好撚癲 地獄咁

老龍日日派彩塞死晒d車咪救左屯公囉

老龍救屯公

屌你咩咪燈啦
通常咁講完之後就

做多三個星期
就唔洗返觀塘啦
唔洗再坐62X
返灣仔好過
有村巴

塞老龍變閪隧

村巴唔會點塞

有冇巴打係天水圍見到有易拉架講自組邨巴
聯絡方法得一個電話whatsapp?

屯門返觀塘 真心痴線
早上 汀狗 農場 觀塘道
放工 黃大仙 汀狗 深井

最快都要65分鐘
塞一野 90分鐘

灣仔 過少一關
同埋做公務員放 5點
無咁塞 坐頭班村巴

村巴識走線 識轉路
巴士唔識

但係去到隧道口過海都冇得揀
一係紅隧一係西隧
而且近排西隧嘅表現好出色

西隧朝朝都塞

屯門去九龍東係最遠，過海係仲好

照塞

唔使

所以 屯門居民 真係唔好做觀塘工
否則 準備享受 三小時既巴士之旅（希望有冷氣）

九龍東去屯門呢 ?

早上 無問題既 入屯門無事～
放工 就黃大仙個邊好多車
你預左 食一半屎

如果兩邊都近地鐵,係咪快d，唔計壞車

屯門坐西鐵出去觀塘
最少一個鐘另十五分鐘
同巴士差不多

吐公啱啱開左個尾彩

訓啦～
明天再戰

Halloween多人出去玩，
11點都咁多人坐巴士返緊歸

試過最恐怖工係碼頭返明報

屯門碼頭去到小西灣
八卦問下要點樣坐車

962_去到中環怡和大廈轉788

早上大致暢順

車費每日成$60？
無五萬人工 我都唔會返

準備上屯公 62X勇者

4轉3做乜撚日日塞

我覺得係安全啲

要比多$10日 又無位坐
辛苦
-HP 10

其實分分鐘快過返東九
試過華都上960 喺怡和轉788柴灣工業城落車
55分鐘
不過係頭班車

五萬就無，為理想萬五，所以好快放棄

原來咁快

如果屯門/兆康站上車去到紅磡先轉車，係九龍塘轉觀塘線先開始無位坐

放工就⋯⋯

放工咪紅磡開始有位坐

788係咪去屌西灣果架 我坐過一次真係好快

唔係咁易啊ching 尖東回頭客都坐左一半位

收左工係咪都係788中環轉返962？
我驚無位坐返轉頭

轉車站上斜位開始多車

就算有位坐
都會有廢老 企埋黎
要你起身 比位佢

我係尖東回頭車其中一個

我唔會理佢

一上車合埋眼 38分鐘就返到屯門

大欖直路都炒

大欖又塞

黃大仙已到
安全

隧道口前 有架貨van 電單車 同私家車撞

又塞 垃圾

私家車送仔返學塞晒成個巴士站

好彩睇到
做懦夫算

啱啱上咗車 不過本身都遲到

屌 岩岩上左車

岩岩白車入大欖

大老山得返一線出九龍

閪洞塞到去icc

搞乜鳩

點解呢排閪洞咁塞…

中環有X962
前提係你要啱時間

呢幾日一上屯公就肚痛

返得明報預左坐N962
依家返中環就好爽，總之1940前都快返屋企

一陣放工要入屯門, 唔入大西北 希望生生性性啦

通宵巴士黎？
N車

收工準備上車 觀塘回歸

過左深井開始塞

臨到轉車站先塞

小欖做乜呀

唔好呀 屯公
仲係黃大仙 上龍仔

無事嘅...幻覺黎啫

邨巴轉左行青山

老龍好順 已過 準備入汀九

因車輛故障，屯門公路往元朗方向近小欖交匯處的慢線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

屌 塞乜撚野呀又

收工玩鳩我？

壞貨車

收工眠一眠，快活過神仙

quote返嚟屌你燈屯公先
小欖有壞車派彩呀屌你

如離開了勁塞的高速路

屌佢老母有冇做檢查架，係要放工先塞

小欖塞到豪景 好快就會塞到汀九

下路珠海學院好似都有d野

上路塞死哂，下路多車咋？

龍尾已到汀九啦

塞到汀九 可以同元天居民一齊攬炒

見google map果段紅左

一陣就到長青間封
個貨車佬應該俾屯元天屌老母

入沙田同樣塞死但乜鳩新聞都冇

已到屯門

今晚跑馬，做懦夫啦

小巴佬 炒左 又塞
注意

落深井班撚樣又塞返上嚟阻住條慢線

好彩早上車 已到屯門

DLLM
好塞車吖
坐到條腰好痛

Let’s party

龍仔無事就阻止唔到屯公

琴晚仲要有人燈屯公

通返啦

好彩今日唔返屯門住

已落車了

欖隧繼續無事
欖隧萬歲

搵工真係唔搵得放六半

一係五點半放
一係十二點放坐N車

好想炸咗深井佢

之前灣仔 試過5:30 正少少
最好係早更 5:03
通到爆 再加村巴
不過要超早起身

今次開心囉

因路面下陷，窩打老道天橋往尖沙咀方向的慢線需要臨時封閉作緊急維修。駕駛人士只可使用快線行車。
運輸署預計明天早上窩打老道及獅子山隧道往尖沙咀方向的交通將非常擠塞。因此若需要經由獅子山隧道前往九龍的駕駛人士請考慮使用其他道路。而必須使用獅子山隧道前往九龍塘一帶的人士，請預早計劃行程及預留充足的時間。

聽日龍仔死得

會唔會影響老龍

老龍西行聽朝

準備請假
等睇老龍紅曬

吐露港都冇得避

早晨！各位

你個名

屯公如何

比較多車
去到黃金酒店

荔景開始塞 各位睇路

準備上汀狗，塞到仆街

荔景做乜鳩
塞到停埋

冇事了 拖埋左一邊

已過 上龍仔

慢駛得好交關

汀九又黎

過咗路肩架貨櫃車就地板油

已過 上左老龍

老龍好順
關已過
要做奴工了

走左班車 唯有懦夫

汀九橋入青馬唔肯改返二合二
永世都倒灌返汀九橋

班狗官越改越垃圾

老龍荃灣方向快線，筆架山花園附近有炒車

老龍的士狗玩嘢頂撚住貨車

汀九班打尖撚又塞死深井

有消防車快衝緊，似撞車

屯公終於塞完 原來又炒車

深井上斜位炒車

因交通意外，屯門公路往九龍方向近深井交匯處的第1及2線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

放工
但唔返屯門住了
各位加油

返到屯門

垃圾汀九

屌你狗巴，263又冇車

大埔公路睇住隔離線塞到hihi，真係一種享受

屯公唔知咩事，頭先慢車
（頭先瞓著咗，睇唔到 ）

20:01上車 觀塘
20:41 落車返到豐景園

四十分鐘 已經係最快了

Happy Friday

咁耐都無車
玩野呀

吊你老母
無位坐
食屎 企一個鐘呀

已經叫咗早餐外賣
屯公老龍要生性

又塞

老龍去荃灣塞緊

屯門公路往九龍方向，近深井一段車多，龍尾：豪景花園。 (HKT 07:45)

未入大欖已經塞緊。紅晒咩事

青馬又倒塞屯公，屌

0738 大欖出九龍入口位快線五車串燒

好多私家車入巴士線，屌你老母

一係炒 一係壞車 屌

唔該！仲以為今個星期好順利

屌你老母 唔撚係呀

可以送去屯公某個路段啦

仆街啱啱上左車...

大直線炒車
唔死都冇撚用

佢老母又見到啲卜街炒完車on99企喺度狂打電話

好想坐西鐵但係未續學生貴到仆街

成班同事一齊嗌
暫時順利到長青

照上車

大欖郁返啦！ 謝主隆恩

紅橋又搞乜塞車？

啱啱去到收費亭
見到好多車 有排塞

唉屌

可以訓多陣

好感動

今個禮拜真係

因交通意外，呈祥道往葵涌方向近蝴蝶谷的快線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

星期五班車手周圍派彩，屌你老母

塞到澤安啦屌

往葵涌方向通返啦

真係諗唔明點解每一日都會塞車 好撚困擾 想搭巴士 但係就係就唔到時間 焗搭狗鐵

過左豐力樓 塞
祝你食到早餐

屯公而家咩環境

263又俾狗巴cut車

食到嘅
遲咗少少

西隧到底有邊日唔塞

大欖同屯公都塞嘅日字

地板油

屌佢老母黃大仙做咩尻

放工時間
因交通意外，龍翔道往荃灣方向近竹園道的中線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

兩架柒人車撞左

往觀塘方向巴士上一路睇對面車龍去到鑽石山都未見龍尾

地板油葵芳直返到屯門

老農塞到九龍灣仍未見龍尾
大家識做了吧

靈靈性性一陣我都係咁

屯公三聖塞到拉手制

深紅

屯門新墟街市往元朗方向 有車撞到反艇 大塞 龍尾唔知喺邊

就啱啱反，再見各位
利申：已返到屋企

交通意外︰屯門公路去元朗(17:30最新)
03.11.2017 17:28
【馬路的事交通消息】屯門公路去元朗，近新墟街市中快線有交通意外，龍尾︰安定邨。

已過三聖

龍尾黃金海岸

PK鳥

上左車嘅朋友

快d搵吊車吊走佢啦

吊車去哂澳門預備格蘭披治喇

清走咗未？唔想放工都要做懦夫

死MK車

叫d人咪食花生啦⋯⋯夾手夾腳移開佢啦

雙龍薈聚

大撚獲

我想落返車 諗住去到轉車站轉下路睇黎趕唔切

轉車站後開始唔郁

已經塞到過左逃生門
跳車啦

去到美孚仲係咁我真係跳車算 隨時兩個鐘都返唔到屋企

屌 我想返屋企呀

5點半係屯公轉車站上車 到依家啱啱先到大會堂
即刻落車轉番輕鐵

我投降啦⋯⋯我搭鐵返龜啦

今日收工唔洗行老龍
都係要塞

叫定麥麥送送去汀狗食

就黎塞到去深井

屌你老母條60M排到上南豐
屯公又嚟

嘩 屯公 黑紅 咩事

因交通意外，龍翔道往觀塘方向近黃大仙中心的慢線現已封閉。

成個屯門都瘀紅

係屯門

反車呀

唉屌 平時已經落左車

而家先岩岩過左轉車站無耐 唔知塞撚到幾點

點解我google map睇唔到黑紅色？

仆街岩岩上巴士先見到

人在黃大仙
又要過兩關

屯門全塞

你未校嘛？

而家先轉到出觀塘道

我屌哂h車老母

跳咗車

而家6點4我仲望到友愛體育館正面
10分鐘黎再睇下我到邊到

仲係友愛體育館正面

屌。塞到出轉車站。
6點正架車轉車站出嚟。 到而家仲未到星堤

未放工巴打唔好坐巴士番屯門 深并開始塞 龍頭又到市中心

塞到深井同洪水橋

一陣係屯公相認

提醒

塞到汀九 又可以同天水圍 元朗居民一齊塞
好野

[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (20)

望到側面啦屌

搭西鐵好多人
平時都係坐巴士返屋企
申利，住屯碼

你好彩，有得搭西鐵

咁快開定新post

迫住黎順 vs 舒服住黎塞

返葵興
轉來轉去

舒服？我企架

爆大鑊呀嘛
村巴衝緊埋嚟

咁撚樣反車都唔死

兩個鐘前到而家都未清理？

又係honda

2000落到車你贏

全屯門多謝佢
吊你老尾

成條屯公深紅

應該係岩岩反個陣既相黎
依家個天都黑晒啦

我估2030

禁制佢唔可以再喺屯門渣車啦屌

正路都反到車唔死都冇用

終於塞完 咁多位巴打加油

落地獄啦仆街

終於見到珠西學院

以為車頭有火花

宜定塞撚到淋井
決定黃大仙落車做懦夫

下路逃生門都塞埋

好急尿

屌你老母咁都死唔去

準備入汀九
已無退路
今日仲要坐左258D
一陣要轉車

坐好過企

叫定外賣直送

巴打頂住

屯門公路仲塞緊

我有膠袋

今早企左一程

因交通意外，吐露港公路往上水方向近梅樹坑的快線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

例位慢線落深井又塞死埋

263九巴司機好好人（女）屯門出沙田

無休息 直接開車

x2

有沒人已經塞左兩個鐘

其實通返條行車線未？

岩岩上屯公 有咩要注意

龍尾我估去到汀九

落左汀狗入到屯公喇

急尿既巴打頂撚住呀

坐好，慢慢休息下

有冇膠袋？

真係發神經

垃圾263

我會為大家密切監察

咁撚樣都撞唔死

辛苦哂啦

1736係油麻地郵局上63x 而家鐘意入到屯中心準備埋站 屎忽都差d坐爛

1736係油麻地郵局上63x 而家終於入到屯中心準備埋站 屎忽都差d坐爛

同車

屌 又塞又lag 重覆左3次回po sorry

咪算快囉

知道你屎忽就爛

尋日已經係咁，真係好人

係
算快

因為我避左放工時間同係坐63x
唔好唔記得63 skip晒深水埗班放工友

正常63x 9個字番到屯門

住屯門就係浪費時間
利申：住左30年

32年

屌你老母 唔撚識揸車就搭公共交通工具啦
廢物垃圾

好彩E33即時改左道轉左行大欖隧道 避左塞車

廿幾年

早幾日先講完好耐無塞過
轉頭即刻中招

星期5都要阻鳩住人番屋企休息, 屌佢老母

死撚左佢啦 真係死果隻

佐敦好塞

就黎塞到長青啦

屌你老母臭閪H車

懦夫已經返到屯門落車

邨巴司機睇唔開衝左上屯公

屯公全紅
幾耐無見過

1909 仲未由市中心去到新墟 屌早知市中心落

早你一架車

因為青山都一樣瘀紅

訓陣啦 訓醒都未到小欖

屌 又係博愛塞返轉頭
幾撚時先搭條路直入元朗

有無膠袋同飯盒？ 瀨屎都未到

到時就會隊爆大馬路

個政府真係痴撚線
又唔撚限制私家車增長

跳車痾啦

俾落車先得架

真係算快
暫時個人最高紀錄係4個鐘，好彩嗰陣有得坐

真係飛到轉日本了

屯門公路往元朗方向，近新墟街市快線的交通意外未清理，龍尾：汀九橋；反方向往九龍的交通則回復正常。 (HKT 18:55)

屌你個半鐘都未清場

坐西鐵轉輕鐵打扙咁多人
好眼瞓

垃圾清咁耐都未清場

E33轉行大欖
有冇用

起碼快一半

終於落車 跳車都搭咗1個鐘頭3個字

部960A 1830環球大廈開，而家仲係青龍頭慢慢行

唔塞感覺已經正好多

感覺仲快過平時行屯公

黃金海岸開始開得快左，唔洗蟻爛咁

On 9邨巴係過左汀九 入左青山公路又塞過

屌上咗車先開連登

上路塞下路一定會塞得仲過分

根本行邊都死 屌黎無用

三個鐘都唔知返到屋企未 塞到唔識行

上左你架263

咁多位老細加油啦

深井位見到52X 落下路
去到小欖又見返同一架52X

我都見到同一架962B

58X 60X好多人

下路三聖聽閒死交通燈
塞返屯門公路好過

下路暫時塞完

塞得好開心 一直睇連登

坐邨巴見到隔離架頭班259X

坐住邨巴係青山公路疾馳 又望到屯公啲巴士塞死曬

我係上面

晚飯變宵夜啦

屌你老母

條龍就快去到舊汀

ff下好啦
過小欖仆街呀

八點返到當贏

岩岩影係低左有幾架電單車用路肩，準備投訴

屌，返工塞完放工又塞，係咪on9

就爆post

E33行大欖好爽

放工先黎塞

部960A終於入到轉車站

同平時一樣時間落車

落完斜
前面終於係轉車站

沙田出荃灣塞車

頭車觀碼開17:50

尋晚搭同一班18:49 已經轉埋車到屯市

1710 藍田站上車 1930 終於係山景落

坐到去撚痛

岩先搭e33返屯門，轉車站既時候，巴士司機話屯門塞到狗彩，轉行大覽涌，點知過左大覽涌之後都係塞車

希望個反車嘅私家車司機，自己連埋所有屋企人，一齊生胰臟癌

尾班18:20真係唔敢諗

On 9邨巴衝返上屯公塞

263表示終於過左塞車位

下路都塞死哂

因為小欖都係冚家剷

1930中環上邨巴
勇者無懼

正賤種 含撚死啦

成功轉車
挑戰下半場

下路三聖死支燈呀
死得仲慘過屯公呀

屌佢唔撚識行元朗轉番入屯門?

快過你 見到珠閪學院喇